依家既LIHKG需要大家既力量

無論大家之前做開CD-ROM又好 小開post又好 依家希望大家可以積極d 開多d post 回多d貼 搞熱個氣氛佢 咪撚俾早洩條撚樣睇死
In LIHK , we trust

冇錯！大家活躍d

以前都唔會點留言 不過唔知點解係lihkg 係瘋狂留言

好撚活躍

推旺佢

林早洩食屎啦

我同你一樣 一用左lihkg 就係咁瘋狂留言 好撚爽

不過依家既LIHKG仲係未夠熱鬧 我相信只要大家肯繼續積極落去 肯定可以令更多高登仔跳槽 到時候高登就會變撚左死城

淋早洩

咁多年都可以冇乜進步 都算係一種才能
食屎啦早洩

陳雲：冇撚有錯。

一齊做開荒牛

呢度留言好快

開荒地老 流連在LIHKG

推推推

早洩 你要為你既行動作出代價 收皮啦

屌你定母食屎啦早洩

支持！

第一次post,大家好🙂

從來都未試過咁活躍 一定要支持

林早洩你食屎喇

agger

林早洩今次仲唔收皮

講得好 幫推

推！

Lihkg真係好正

平時係高登都做cdrom，今次真係要瘋狂留言

我啲力量大到一拳打撚死人
講笑姐

以前喺高登好日都唔出一次聲，依家喺哩度就不停留言

食屎啦林早逝

我都係

搞熱佢！

support

岩呀

支持

谷爆佢

推

留言好撚順

扯撚哂

做吓民意調查，呢到多唔多爸絲睇遊記 自己係外國住咗一排都想寫吓呢邊既生活但奈何之前一直無咁既動力去做

大大力地一推

見到大家咁積極 我好感動

睇！

食屎啦林早洩